去台灣買邊張sim卡好?

下星期去高雄5日4夜
因為夜機11點幾先到高雄 個邊d sim卡鋪都山左門
要係香港鴨記買定先
1. 普通4g無限數據有冇邊張推介
2. 如果想要張可以接香港打黎既電話 又可以4g無限上網 應該買邊種

中華電信啦

正路幾錢張 唔想比人昆

自膠
Ssp 有就當然最好，但通常收唔到電話 好似係

之前係ssp買過gt, 玩台北都垃圾， 收唔到

忍一晚 朝早去當地出仲好

我都驚係鴨記買個d唔店 因為平時去親台灣都係機場買冇死 但今場夜機
同埋想要張可以接到香港打黎既電話卡
另外2張就普通4g無限就ok

淘寶過
但1gb後限速

機場真係好d 夠快

我都想知
jj插沙求問

我印象中上年張垃圾gt 淨係得數據， 無漫遊，當地/香港都打唔到，whatsapp call 應該ok,,已經未計佢個速度，同中移動最垃圾個d 無限plan 差唔多速，可能仲廢d

至於價錢， 印象中100-140之間

TPE有無限卡賣 7日500台紙
其他機場就唔知

KKday呢款有冇人用過？同機場counter賣果啲有冇分別？

lm

落機等第二朝買啦
有隻叫好似叫遠傳電訊 有無限data又平

中華電信 果陣我係台中機場買既 500twd10日 4g無限 睇YouTube 直播幾順

鴨記呢d 30幾蚊 買唔買得過

L

去到個邊買張大哥大唔好，中華電信有時會有啲死位同收得唔係幾好

市區買sim貴過機場好多
因為旅客plan淨係機場先有得買
我o個陣用億點 yahoo拍賣買既
都算ok

機場買 250TWD 5日無限上網